%% Thesis Template of Chinese Academy of Sciences
%%   for using CASthesis package with LaTeX2e
%%
%% Created by Ling-Yun Wu <aloft@ctex.org> 2007.1.9
%%
%% Modified by Zhao Zhen-Hua <zhaozhh02@gmail.com> 2011.11.29
%%
%% Modified by Yang Kaicheng <kevinyounglogin@163.com> 2014.10.13

%% 编译方法：
%% 使用xelatex引擎
%% xelatex template.tex
%% bibtex template.aux
%% xelatex template.tex
%% xelatex template.tex

%\documentclass[notypeinfo]{LZUthesis}
\documentclass[notypeinfo]{LZUthesisLongTitle}%文章的题目需要两行显示的时候使用
% 可选参数：
% notypeinfo 取消扉页的LaTeX版本信息
%

%\usepackage{winfonts}
%\usepackage{adobefonts}
%\usepackage{wenquanfonts}
\usepackage{macfonts}


\usepackage{dtklogos} %BIBTex logo
\usepackage{metalogo} %XeTeX logo
%\usepackage{titlesec}
% 设置图形文件的搜索路径
\graphicspath{{chapter/}{figures/}}

% 取消链接的颜色（黑白打印时）
%\hypersetup{colorlinks=false}

% 小节标题靠左对齐
\CTEXsetup[format+={\flushleft}]{section}

\begin{document}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% 封面部分
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

  % 中文封面内容
  \classification{}
  \confidential{}
  \UDC{}
  \serialnumber{}
  \title{兰州大学研究生毕业论文\LaTeX{} 模板}
  \titleadd{使用说明} %题目的第二行，用类LZUthesis_longtitle.cls才会在封面上显示
  \author{杨凯程}
  \advisor{xxx~教授}
  \degree{硕士研究生}
  \major{xxx}
  \direction{xxx}
  \submitdate{2014年10月}
  \datebeginAndEnd{2014年9月至2014年10月}
  \defenddate{2014年10月}
  \lzuthesis{兰州大学硕士学位论文}

%  % 英文封面内容
  \englishtitle{Introduction to the \LaTeX{} template of }
  \englishtitleadd{Lanzhou University Thesis} %题目的第二行，用类LZUthesis_longtitle.cls才会在封面上显示
%  \englishauthor{Zhen-Hua Zhao}
%  \englishadvisor{xxx}
%  \englishinstitute{School of Physical Science and Technology}
%  \englishdegree{Ph.D.}
%  \englishmajor{Theoretical Physics}


  % 封面
  \maketitle

  % 英文封面
 % \makeenglishtitle

  %原创性声明和学位论文使用授权声明
  \makestatement

  

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% 前言部分
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\makefrontpage

  % 目录
%\tableofcontents

\frontmatter

%  % 摘要
  \include{chapter/abstract}
%
%  % 目录
  \tableofcontents
%  % 表格目录
%  \listoftables
%  % 插图目录
%  \listoffigures


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% 正文部分
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter
%
  \include{chapter/chap-quickstart}
  \include{chapter/chap-intro}
  \include{chapter/chap-faq}
  \include{chapter/chap-show}
%
%  % 附录
  \appendix
%
  \include{chapter/chap-req}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% 附件部分
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\backmatter

  % 参考文献
  % 使用 BibTeX
  \bibliographystyle{LZU}%或者选择你需要的
  \bibliography{bib/tex}
  %\nocite{*}
  % 不使用 BibTeX
  % \include{chapter/bib}

  % 发表文章目录
  \include{chapter/pub}
%
%  % 个人简历
  \include{chapter/resume}
%
%  % 致谢
  \include{chapter/thanks}


\end{document}
